唔經唔覺 韓國瑜上任咗半年 發大財未

半年即係任期1/8
啱啱放出嚟
想知馬場、賭場、迪士尼、F1、機場喺邊

條撚樣係傻嘅，邊有可能做到嘢

佢本人應該發左

真心痴線

點解民望最高？

你台灣啲傻閪小呀？
同香港咪一鳩樣

「寶可夢GO到高雄？」寶可夢業者：吃驚
「鄧紫棋代言高雄？」經紀人：錯愕
「小S代言高雄？」經紀人：沒有接洽
「林志玲代言高雄？」經紀人：未曾聯絡
「任達華答應當高雄代言人？」經紀公司：不曾答應
「F1賽車不來了？」賽車會：沒有聯絡
「和韓國瑜討論發展賽馬？」香港賽馬會：未派任何代表到高雄
「韓國瑜出訪見馬國農業部長？」大馬官員：沒有安排相關行程
「與大馬國會議員陳國偉進行早餐會？」陳國偉表示：沒有這回事
「郭董投資高雄800億？」郭台銘：從未承諾過
「熊貓來高雄？」人大代表：僅個人意見
「阿諾同意到高雄演講？」高雄市新聞局：計畫已擱置
「哈佛主動邀請韓市長到校演講？」哈佛校方：並沒有
「馬雲回函韓國瑜要到高雄開企業座談？」阿里巴巴官方：一開始就沒有
「早稻田有意到高雄設分校？」日本文部省：沒有，請高雄市府不要再提此事
「漫威找上門想把韓國瑜故事畫成漫畫？」台灣漫威：完全不知情(new)